# Тестовое задание для CDEK
### Для запуска нужно:
1. Создать БД `cdek-test-task`
2. Запустить приложение. Flyway, по идее, должен создать все таблицы и прочие сущности сам

### Принцип работы
Есть 2 типа пользователя: курьер и оператор. Курьер создаёт задачи для кол-центра, а операторы рассматривают эти задачи и назначают новую дату и время доставки.
В задаче предлагалось использовать фильтрацию задач по диапазону дат, но т.к. вся работа на бэке идёт с UTC time, а передавать с фронта таймзону отдельно не хотелось, сделал всё же фильтрацию по диапазону дат и времени с таймзонами в ISO формате.

### Примеры запросов
- Регистрация пользователя: `POST`  `http://localhost:8080/api/auth/signup` `{"username": "user", "email": "user@cdek.ru", "password": "qwe123", "role": ["courier", "operator"]}`
- Авторизация: `POST`  `http://localhost:8080/api/auth/signin` `{"username": "user", "password": "qwe123"}`
- Выход пользователя: `POST`  `http://localhost:8080/api/auth/signout` `{}`

##### Для курьера
- Создать задачу: `POST`  `http://localhost:8080/api/call-task` `{}`

##### Для оператора
- Получить список задач (поля _from_ и _to_ обязательные): `GET`  `http://localhost:8080/api/call-task?from=2020-04-03T07:00:00.000%2B07:00&to=2020-04-06T06:59:59.999%2B07:00`   `{}`
- Получить список задач (по номеру заказа): `GET` `http://localhost:8080/api/call-task?from=2020-04-03T07:00:00.000%2B07:00&to=2020-04-06T06:59:59.999%2B07:00&orderNumber=1` `{}`
- Выполнить задачу: `PUT` `http://localhost:8080/api/call-task/2`  `{"deliveryDateTime": "2020-04-13T19:20:00.000+07:00"}`
